香港得自己 無論幾努力都無可能對抗中共

所以永遠記住真正可以對中共施壓 甚至滅共嘅係美帝

香港要keep住近兩個月嘅抗爭
最起碼要捱到10月1 美國開會通過人權法
對currency manipulator加大制裁力度

依家美國已經打算放棄同中共做貿易談判
若果談判決斷 中國會完全失去同美國嘅貿易優勢
侵更加唔需要再好似之前咁顧及中共感受
甚至會對大陸進行經濟封鎖
再加上大陸不停搞小動作激嬲美帝（起人底）
中國內有天災同經濟衰退 工廠倒閉潮同失業潮

一帶一路開始撤資 曾經參加過嘅國家都中伏反枱
依家係70年來中共最大嘅一次倒台危機
先有2019嘅「逢9必亂」
再有2020嘅中國60甲子
1840 鴉片戰爭
1900 八國聯軍
1960 大飢荒
2020 ??????

中國依家係五勞七傷
對外 得罪咗所有地緣接壤嘅國家
得罪埋一帶一路國家 已經無錢再送俾非洲國家
而佢本身已經作為共產獨裁主義大佬
全球最強嘅歐美再加上鄰近日韓台都唔妥佢

對內 多年強力打壓民意 禁止任何維權行動
先後出現水災風災 工廠大規模倒閉
幾乎全國都出現赤字
而前排亦都傳出三峽大壩變形
如果冧咗將會係國難級天災

香港人喺呢個歷史時間點 如果係有心推倒中共
應該針對以上嘅幾點去行動
1. 持續大規模抗爭直至美國削弱中共
2. 對國內進行文宣煽動
3. 繼續向外國爭取關注

記得 依家嘅運動已經唔單止係撤回條例 真普選
係要以香港嘅能力拖冧中共
就算中共妥協所有要求 只要政府一日係under中共香港人都唔會有好日子過